1. Опишіть своїми словами різницю між функціями setTimeout() і setInterval()`.
setTimeout() - задає певний проміжок часу через який виконається та чи інша дія
setInterval() - задає певний проміжок часу через який та чи інша дія буде повторюватись доки її не зупинити за допомогою clearInterval()
ці дві функції можна назвати асинхронними

2. Що станеться, якщо в функцію setTimeout() передати нульову затримку? Чи спрацює вона миттєво і чому?
спрацює ця функція дуже швидко і користувач не помітить затримки, але якщо буде ще одна (або більше) функцій без setTimeout(), то ці функції спрацюють швидше, а функція з нульовим setTimeout виконається останньою



3. Чому важливо не забувати викликати функцію clearInterval(), коли раніше створений цикл запуску вам вже не потрібен?

тому що цикл буде вічно повторюватись через заданий інтервал в функції setInterval()